[0.000]
<no-speech>
[6.045]
wi alo
[6.755]
<no-speech>
[8.765]
apa nou n_ap gade e ou menm <breath>
[10.875]
<no-speech>
[12.965]
<no-speech>
[13.905]
<no-speech>
[14.765]
<no-speech>
[15.555]
<no-speech>
[16.495]
ah (()) la anfòm okontrè nou nou gen pwojè pou_n fè yon jounen de mè la donk n_ap <hes> diskite sou sa la okontrè m_sòt rankontre ak Venyòl toutalè a la <no-speech>
[26.195]
<no-speech>
[27.345]
mhm donk nou bezwen yon ti sponsò pou_n chèchè pou pou bis
[31.075]
<no-speech>
[33.305]
ou konprann
[34.145]
<no-speech>
[37.535]
<hes> nou te wè Tchali avan (()) nou te wè Tchali avan yè okontrè li li vle fè pasasyon_d pouvwa lan
[45.495]
<no-speech>
[46.295]
donk <hes> (()) li mande fò_n gen fò_n fè yon reyinyon fòmèl pou_l bay rapò pou_l fè tout sa epi pou_l prezante pou_l bay lèt demisyon li
[54.015]
<no-speech>
[54.895]
<sta> epi pou pou_l fè pasasyon pouvwa lan men pou kès lan nou poko kòmsi konnen konbyen k_gen nan kès la pou_n ka nou pa vle (()) fè jounen sou li konsa ou konprann
[62.375]
<no-speech>
[63.665]
ou konprann ya
[64.825]
<no-speech>
[70.575]
non nou pa gen konsè nou pa genyen
[73.535]
<no-speech>
[74.405]
non nou pa gen pwogram pou peryòd sa sof ke na- nou gen ou konnen nou genyen timoun <hes> manman ti (()) yo ki mouri
[80.435]
<no-speech>
[81.245]
donk ke n_ap fè yon jan la pou_n wè si n_al Okap <no-speech> <hes> <foreign> end k_ap vini an <no-speech> pou n_al pou n_al sipòte yo ou konprann
[87.965]
<no-speech>
[89.915]
mhm <no-speech> nou vle ale vandredi aprè midi pou_n tounen swa diman- samdi aprè midi oubyen dimanch maten bonè
[96.805]
<no-speech>
[103.325]
non de tout lè fason si n_ap tounen dimanch maten li p_ap yo p_ap pase_l deyò pase nou ka kite vè katrè dimaten <no-speech> m_panse isit nèf dizè nou ka gentan isi
[112.025]
<no-speech>
[116.315]
<hes> Sansousi mande nou desan swasann dola pa tèt <no-speech> men nou te konkli nou te pale avèk <hes> Patrik <no-speech> ki konn soti avèk nou deja <no-speech> donk <hes> li te di nou ap
[127.855]
fè de <hes> kòman_m ta di sa sen mil senk san dola donk n_a pral <no-speech> fè bat pou_n wè si_n ka negosye avèk li
[134.645]
<no-speech>
[136.095]
ou konprann
[136.795]
<no-speech>
[139.215]
bon wi Patrik t_ap pi bon
[140.625]
<no-speech>
[145.745]
<sta> mhm <no-speech> donk li t_ap pi bon li t_ap pi sa_l li t_ap pi avantaje pou nou tou ou konprann
[151.075]
<no-speech>
[152.455]
mhm
[153.125]
<no-speech>
[155.525]
<no-speech>
[155.915]
<no-speech>
[158.435]
egzakteman donk m_ demen si Dye vle n_ap n_ap se sa k_fè nou pwojte reyinyon demen si Dye vle nou mande pou tout moun kab la <no-speech> pou nou kab <hes> konnen ki kantite moun ki prale epi Tiloud di nou tou pou nou voye kantite
[169.635]
te moun k_ap vini an pou li <no-speech> ou konprann bonè
[172.275]
<no-speech>
[174.045]
(())
[174.545]
<no-speech>
[177.045]
egzakteman nou te pale avèk li <no-speech> li di nou fò nou (()) voye kantite a pou li bonè <sta> <no-speech> pou_n (()) donk li (()) reyinyon demen Dye vle a nou di tout moun ke li enpòtan <no-speech> fòk yo la paske fòk nou konnen ki kantite ki
[188.655]
(()) pou_n gentan estatiye sou sa <no-speech> pou_n konnen ki bis n_ap pran epi pou_n voye di Tiloud sa tou
[193.235]
<no-speech>
[195.105]
ou konprann <int>
[196.875]
<no-speech>
[206.935]
li p_ap kapab
[207.985]
<no-speech>
[209.765]
an tou ka <no-speech> donk n_ap gade kòman
[211.725]
<no-speech>
[222.625]
<sta> wi bon kanmèm nou ka kite vè senk senk si ze ou konprann
[226.705]
<no-speech>
[228.625]
nou ka kite vè senk si ze
[230.205]
<no-speech>
[231.225]
Ingrid te di_m li pa prale paske_l gen konsè nan dimanch <int>
[234.515]
<no-speech>
[236.235]
<sta> li gen konsè nan dimanch avèk nan yon koral li ye donk li p_ap kab ale <breath>
[240.575]
<no-speech>
[245.355]
wi Kebo ale li gen antèman vennsenk tou <no-speech> <sta> li gen yon fineray vennsenk donk li p_ap ka la <no-speech> mhm
[250.885]
<no-speech>
[252.775]
wi nou pale a Bosiko <no-speech> nou pale a yon bon ti kou moun men de tout lè fason nou voye mesaj pou tout moun donk demen Dye vle n_ap gade ki kantite moun k_ap vin nan reyinyon demen pou_n diskite de sa
[260.455]
<no-speech>
[263.355]
wi okontrè l_di_m pou mwen pote inifòm li pou li wi
[265.545]
<no-speech>
[269.545]
<sta> bon m_panse sa
[271.015]
<no-speech>
[271.975]
<sta> m_panse Choupye prale kanmèm
[274.175]
<no-speech>
[275.035]
s- si_l pa_l ko si_l pa al travay l- lòt kote
[277.795]
<no-speech>
[282.475]
m_ pr- m_ap es- m_ap di Vinyòl sa
[284.445]
<no-speech>
[290.955]
an tou m_ap di m_a pral di m_a pral di Vinyòl sa pou Vinyòl eseye kontakte yo
[294.815]
<no-speech>
[295.855]
ou konprann pou_n konnen pou_n konn byen <foreign> pou_n fè lis lan pou_n konnen pase bis Patrik lan se dizwit moun li pran <no-speech> ou konprann li di nou si nou bezwen youn ki pran plis li ka ban nou youn ki pran trannsenk
[305.985]
<no-speech>
[310.245]
m_pa konnen men de tout lè fason ti bis pa_l la pran dizwit <no-speech> donk m_pa kon_m pa kwè n_ap plis ke sa
[314.975]
<no-speech>
[316.875]
ou konprann
[317.625]
<no-speech>
[322.375]
<hes> egzakteman
[324.245]
<no-speech>
[325.685]
<lipsmack> <sta> m_pa konnen se sa <foreign> pwoblèm fò_m bon <no-speech> fò_m panse a sa vre wi fò_m di Vinyòl m_pral eseye ekri_l <hes> aswè a m_pral eseye <no-speech> pale avèk li sou B_B_M pou_m wè <no-speech> mhm kanmenm li pr- li ka vle ale
[337.445]
<no-speech>
[340.415]
non tout ansanm
[341.545]
<no-speech>
[342.815]
li ka toujou ale ansanm avèk nou
[344.605]
<no-speech>
[347.565]
<hes> m_pa konn si Gi <int> fò fò Gi Wobè okouran kanmèm sof ke m_poko konn si_l prale <no-speech> tout moun sa yo nou voye mesaj pou yo <no-speech> nou voye nou te voye nou voye tout mesaj pou pou ven moun
[357.655]
<no-speech>
[359.125]
anben se sa donk nou pa ka chita se pou nou konnen kiyès k_ap la <no-speech> men sa k_fè nou pwojte reyinyon demen an donk nan reyinyon demen an m_panse si gen yon bon ti kou moun avèk sa_k pa la yo nou menm na kontakte yo pa telefòn pou_n konnen
[369.365]
<no-speech>
[370.885]
ou konprann <no-speech> (())
[372.825]
<no-speech>
[374.915]
ya
[375.685]
<no-speech>
[377.285]
Tchali p_ap la demen Tchali ap la nan dimanch daprè
[380.245]
<no-speech>
[382.375]
<int> nan sa vle di a <no-speech> non aprè dimanch vennsenk lan se jen l_ap ye <no-speech> <foreign> <foreign> vle di l_ap la nan diman- wi l_ap la nan dimanch sa pou_l ka tou pou_n ka tou <breath> e sa k_ f- e sa k_ fè_n di fò_n f_on
[394.095]
gen yon motivasyon pou reyinyon dimanch de a k_ap pran <no-speech> paske pou_l ka prezante rapò pou_l fè yon seri de bagay
[399.745]
<no-speech>
[402.315]
ou konprann nou te fè yon bon pale avèk li avan yè
[404.725]
<no-speech>
[405.655]
mwen menm a Vinyòl <no-speech> ou konprann <no-speech> okontrè nou genyen chèk de chèk yo ki poko janm rantre fò_n al eseye fè yon jan pou nou rantre yo
[412.895]
<no-speech>
[415.065]
yo poko rantre <no-speech> donk li te di_m l_ap ban_m yon manda nan semèn nan pou mwen al <no-speech> al pran yo
[420.515]
<no-speech>
[421.735]
(()) pase_l di_l te tèlman an vwayaj <no-speech> anpil li di_l te tèlman vwayaje pa_t gen tan
[426.695]
<no-speech>
[429.125]
li di <no-speech> li te tèlman bagay pri <sta> <no-speech> donk tanzantan_l vwayaje l_ vwayaje donk li pa_t vrèman gen tan pou sa
[435.885]
<no-speech>
[436.705]
<sta> ou konprann
[438.015]
<no-speech>
[442.475]
wi tout a- tout bagay yo n_ap n_ap fè_l ban noutout bagay yo nèt <no-speech> ya ya
[447.425]
<no-speech>
[453.755]
(())
[454.495]
<no-speech>
[458.955]
an tablo tablo yo
[460.485]
<no-speech>
[461.945]
wi ti tablo dafichaj yo
[463.415]
<no-speech>
[466.115]
an enprimant
[467.275]
<no-speech>
[468.595]
men wi nou ta ka gen (()) n_ta pral gade pou_n wè kòman_n ka achte youn
[472.235]
<no-speech>
[476.465]
<no-speech>
[476.885]
<no-speech>
[478.145]
n_a pral gade kòman_n ka achte youn <no-speech> wi alo alo alo <no-speech> n_a pral gade kòman_n ka achte youn
[482.515]
<no-speech>
[486.025]
(()) plizoumwen mete yon estrikti ou konprann
[488.615]
<no-speech>
[495.345]
<breath> non jounen an
[496.875]
<no-speech>
[502.625]
<lipsmack> ane sa fò_n fè_l ebyen w_ konnen bonè tou fò_n chita sou sou manje lakay
[506.785]
<no-speech>
[509.895]
enhen fò_n prepare manje a lakay bonè <no-speech> paske <hes> lè_w pa kwè la septanm rive donk <no-speech> fò_n kòmanse fè preparatif yo pou_n wè sa pou nou konnen <no-speech> kisa n_ap bezwen kote n_a pral chache <foreign>
[521.725]
kòman n_ap wi se pou nou wè ki ide n_ap mete an plas <breath>
[524.405]
<no-speech>
[525.375]
ou konprann
[526.175]
<no-speech>
[528.375]
pase fò_n elaji kad la plis
[530.125]
<no-speech>
[536.575]
wè wè egzakteman <breath> li te di_m pou jounen a <no-speech> depi ke n_ap fè_l si se Endigo n_ap fè_l fò_n di_l sa bonè <no-speech> li menm pou_l wè kòman_l ka fè nou jwenn tarif Endigo
[546.555]
pase w_ konnen li menm lè_w yo se li k_òganize bagay sa yo pou travay li a
[549.955]
<no-speech>
[551.365]
li di bon pou_l fè nou jwenn bon tarif Endigo men fò_n di_l <int> sa bonè <no-speech> fò_n mete_l okouran bonè
[556.075]
<no-speech>
[557.785]
ya sa (())
[559.085]
<no-speech>
[560.715]
mhm
[561.415]
<no-speech>
[565.455]
ya ya <no-speech> nou fò nou fè_l se jis se
[568.575]
<no-speech>
[569.675]
tout pwoblèm ki genyen an se bis pwoblèm bis la
[571.965]
<no-speech>
[573.915]
se pwoblèm bis lan <int> ou konprann
[575.575]
<no-speech>
[579.365]
ekzat ekzat
[580.715]
<no-speech>
[581.845]
se bis (()) depi nou jwenn
[583.715]
<no-speech>
[585.485]
Endigo ya <no-speech> depi nou jwenn yon yon <foreign> pou bis la donk rès moun nou antre nou nou ka kole konsa komite a ka mete <no-speech> epi nou fè manm yo mete yon yon ti pati
[596.115]
menm jan lè_m te ale Kaliko a
[598.395]
<no-speech>
[600.200]
